呢對髀真是正到不能...

又氣炸

非

含啦

好緊

我奶她的髀

太粗擔上山食

Running man緊

米色拉

我老婆仔呢

無呢個人

想搞到定延成身污糟哂

一睇就知好勝心強...
衝出來就柒

佢好勝心是好強
成日都搶住要做上面
迫我做下面

有啲大隻

很肥美

水蛇腰定水桶腰

想俾佢係上面扭

嗯，可以一戰

氣炸基佬定脾

米癲拉

老婆仔

柒得過彩瑛乜都唔做己經好柒？

吊你老木？

出嚟隻揪 等我打柒你
彩瑛吸引力就係天然呆 唔係柒

踩定嘅人不得好死

兩個都是我老婆
唔好嘈了

愛定嘅人智商有問題

你走開啦 定我老婆

行開啦⋯⋯手仔都掂唔到呀

愛阿隱嘅人應該係傻撚咗

咁粗嘅？

你夠腸清打？

我一拳打到佢痾屎

我嘅傻佢嘅呆...天生一對
傻痴痴的愛 她呆望住我
好幸福呀

佢同定延成日都痴痴咁望住我

On9
依啲有啲肌肉又有少少脂肪先最撚正
我要對筷子腳把撚

咪老屈定B啦

夾你條芝士腸夠用啦⋯⋯

你自己芝士腸就覺得其他人都係？

睇開啲啦你....有撚用咪得囉
將心比己..我企係你芝士腸角度睇

定延隻髀只會用黎夾我支巨砲
唔好嘈了

你走開啦屌

你想淋佢屎

佢想食定屎就真

我奶定延啲汗水

又講咸濕野？